msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Easy Custom Branding 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/snowbedding/easy-custom-branding/issues\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-10 01:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-10 01:40+0000\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Cursor\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: easy-custom-branding.php
#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:104
#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:105
msgid "Easy Custom Branding"
msgstr "自定义品牌"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:118
msgid "Login Page Customization"
msgstr "登录页面定制"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:126
msgid "Admin Area Customization"
msgstr "后台区域定制"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:134
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:142
msgid "Email Settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:149
msgid "Admin Bar Logo"
msgstr "后台工具栏徽标"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:149
msgid "Recommended size: 20x20 pixels."
msgstr "推荐尺寸：20x20 像素。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:150
msgid "Admin Footer Text"
msgstr "后台页脚文本"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:151
msgid "Custom Admin Version Text"
msgstr "自定义后台版本文本"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:151
msgid "Replaces the WordPress version number in the bottom right corner of the admin area."
msgstr "替换后台区域右下角的 WordPress 版本号。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:152
msgid "Custom Admin CSS"
msgstr "自定义后台 CSS"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:153
msgid "Hide Dashboard Widgets"
msgstr "隐藏仪表盘小工具"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:154
msgid "At a Glance"
msgstr "概览"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:155
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:156
msgid "Quick Draft"
msgstr "快速草稿"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:157
msgid "WordPress Events and News"
msgstr "WordPress 活动和新闻"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:158
msgid "Site Health Status"
msgstr "站点健康状态"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:159
msgid "Welcome Panel"
msgstr "欢迎面板"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:161
msgid "Hide Admin Menu Items"
msgstr "隐藏后台菜单项"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:161
msgid "Hide selected menu items for all non-administrator users."
msgstr "为所有非管理员用户隐藏选定的菜单项。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:162
msgid "Hide Help Tabs"
msgstr "隐藏帮助选项卡"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:163
msgid "Hide Screen Options"
msgstr "隐藏显示选项"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:166
msgid "Login Logo"
msgstr "登录徽标"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:167
msgid "Login Logo Width"
msgstr "登录徽标宽度"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:167
msgid "Defaults to the uploaded image width. You can override it here."
msgstr "默认为上传图片的宽度。您可以在此处覆盖它。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:168
msgid "Login Logo Height"
msgstr "登录徽标高度"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:168
msgid "Defaults to the uploaded image height. You can override it here."
msgstr "默认为上传图片的高度。您可以在此处覆盖它。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:169
msgid "Login Logo Link"
msgstr "登录徽标链接"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:170
msgid "Login Logo Screen Reader Text"
msgstr "登录徽标屏幕阅读器文本"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:170
msgid "This text is used for screen readers and is not visually displayed."
msgstr "此文本用于屏幕阅读器，不会在视觉上显示。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:171
msgid "Login Background Image"
msgstr "登录背景图片"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:172
msgid "Form Background Color"
msgstr "表单背景颜色"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:173
msgid "Form Text Color"
msgstr "表单文本颜色"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:174
msgid "Button Background Color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:175
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文本颜色"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:176
msgid "Custom Login CSS"
msgstr "自定义登录 CSS"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:177
msgid "Custom HTML"
msgstr "自定义 HTML"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:177
msgid "This content will be displayed below the login form."
msgstr "此内容将显示在登录表单下方。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:180
msgid "From Name"
msgstr "发件人名称"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:181
msgid "From Email Address"
msgstr "发件人电子邮件地址"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:184
msgid "Hide Admin Bar"
msgstr "隐藏管理栏"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:184
msgid "Hide the admin bar for all users except administrators on the frontend."
msgstr "在前台为除管理员外的所有用户隐藏管理栏。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:185
msgid "Cleanup Header"
msgstr "清理头部"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:185
msgid "Remove unnecessary meta tags from the site header (e.g., WP version, RSD link)."
msgstr "从站点头部删除不必要的元标签（例如，WP 版本，RSD 链接）。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:186
msgid "Disable Password Strength Meter"
msgstr "禁用密码强度计"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:186
msgid "Disable the password strength meter on WooCommerce forms."
msgstr "在 WooCommerce 表单上禁用密码强度计。"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:264
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:266
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:303
msgid "GitHub Repository"
msgstr "GitHub 仓库"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:311
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#. Plugin URI of the plugin
#: easy-custom-branding.php
msgid "https://github.com/snowbedding/easy-custom-branding"
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: easy-custom-branding.php
msgid "A complete solution to customize your WordPress branding in the admin area and the login page."
msgstr "一个完整的解决方案，用于自定义WordPress管理区域和登录页面的品牌标识。"

#. Author of the plugin
#: easy-custom-branding.php
msgid "snowbedding"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
#: easy-custom-branding.php
msgid "https://github.com/snowbedding"
msgstr ""

#: easy-custom-branding.php:90
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-easy-custom-branding-settings.php:300
msgid "WordPress.org Plugin Page"
msgstr "WordPress.org 插件页面"
